【求領養】我元朗工作室有隻自來狗

有冇多d details

點樣自來?

好靚呀幫推

好得意
希望狗狗搵到好主人

緣份嚟，如果養到就養啦。

一隻自來的中型黑色唐狗（混洛威拿）
飼養地方因爲搬遷變細 無法繼續飼養
需要找好心人領養

名字：健拓
估計2-3歲

多個月前健拓在元朗街頭流浪，跟著我班朋友去了一個band房暫養。
多個月來，健拓接受了不同流行音樂的洗禮。
牠最喜愛聽陳慧嫻的＜傻女＞，聽完會翻肚。

屙屎方面，不知道上手主人如何教牠，牠只會在室外草叢屙屎屙尿，如果當天都沒有帶健拓出街，佢會便秘。

佢最可愛嘅地方係，佢會求摸摸，摸完會翻肚。
最大壞點係非常超級為食，專食人類食物。同埋對其他動物不友善，所以要拖實佢。

佢 係 唔 會 吠

不過記得去掃咗晶片先

因為原本個band房有露台比佢活動
依家得返200尺空間

推

掃左有主人 但係失去聯絡

有興趣可以tg:tonwoon

有緣呀你地

好得意

唔好唔要佢啦，可以佢就係想要你地陪，有個安全地方就好

可能

唔到我話事 但我最錫佢

咁你都忍心唔養?

好乖呀 希望狗狗可以搵到好主人

因為我無話事權 屋企又唔養得

你有地方訓 佢都應該一定會有
自己養啦 狗仔係咁換主人 佢內心都好受傷
好似一個細佬一次又一次被人拋棄咁
你試下代入下佢

唉如果我唔揾好人家送左佢 我其他室友就會用其他方法送走佢

狗狗好慘
幫推，希望搵到新主人

幫推

pish

尋晚個柴犬領養 post 幾鳩十個衝出黎
今日呢個一個人都無

推

個班仆街純粹想養柴犬又唔想俾錢買，撚係領養

聽歌識反肚好On9
幫推

而家點？

推 好可愛

好可愛喎
可惜我有三隻狗喇

幫推
其實樓主同佢咁有緣 不如你養啦

幫推
識養一定養唐狗

好可愛
幫推

push

唐狗得意好多

巴打 你元朗工作室係邊

話說我兩年幾前又係元朗執左隻返屋企養，同你依隻差唔多 (又係好似mix 洛威拿)

樓主，辦法總比困難多
希望能完美解決

好可愛 我屋企個隻最鐘意高大既狗

唐狗好乖

好打耳
幫推

好得意
可惜我屋企養唔到

Pishpish

好qq 推

比錢買狗又會比人屌架啦

飼養地方因爲搬遷變細
狗要既地方唔大,痴到你就夠
既然狗仔跟得你,你又熟晒佢脾性,自己能夠養返就最好

要狗仔再經歷一次被離棄,好可憐
無條件陪你走一世果個一定係佢
你忍心咩

到時佢掛住你,唔食唔訓死坐等你
你捨得咩

唔好話咩無話事權乜乜乜
你成人黎

「事在人為」

送去漁護

好似我以前養過嗰幾隻狗

幫推

屋企唔準養
點解你band友唔要?
無人照顧?
唔好唔要佢啦 可以幫手照顧 狗狗好慘
難得搵得戶好人家 唔洗流浪

推 好可愛好乖咁

唉 我覺得唔好逼樓主
有時候 環境同情況真係唔許可
問心呀 我相信樓主可以既都想自己養返
話晒都建立左感情
但有時候 真係好難 好難魚與熊掌兼得
佢上黎開post就係想搵好人家
幫幫忙😢

祝你早日送去和合石

好得意
推

好可愛

幫推

家有貓狗，冇得再添

對其他動物唔友善？會吠會咬？

橫洲

自來狗富

幫推
好似好乖

佢係你生命中一個過客
你係佢生命ge全部

聽傻女反肚更戇鳩
推

聖人#adore
拯救世界任務交俾你

幫推
屋企已五隻貓 就破產

如果冇人領養 又流浪 d流浪唐狗又臭又污漕又有蜱 慘...

如果我唔係對狗有敏感 ...

Pish

樓主你諗下辦法養左佢啦

和合石無位，送去堆填區

其實唐狗係最易養 又乖 無乜病痛 又得意 大狗根本就係大size既bb狗

幫推 希望樓主諗得掂計可以自己養返啦 你再唔要佢佢會好sad好hurt架

樓主
我想領養
唔知點樣聯絡你?

上面有tg

好可愛 幫忙一推 希望搵到好主人

我tg左你啦樓主，我都好鍾意唐狗

想養

如果有其他人都想養咁唔洗搵我了

希望樓主如果屋企居住個到養得狗就自己養返啦

樓主而家一定好難受
自己最錫佢但係唔可以共處

好可愛呀

好可愛好想抱抱同摸佢肚腩仔
睇得出佢好痴樓主 如果樓主有能力養到佢就好
希望佢搵到個好主人

真心希望樓主自己養返
但我知道好多野係逼唔黎既
所以領養佢既巴打
記得對佢好啲阿

Tg tonwoon

你全家係曬和合石梗係無位啦

幫推
唯一問題係唔太可以同其他動物一齊
屋企有三隻狗 龜同魚

個樣好傻好可愛
推

自來狗富呀

屋企唔俾養
幫推

健拓好乖好可愛
可惜我屋企已經有隻唐狗了
樓主唔好唔養佢啦

推 樓主唔好唔要佢啦

想養但係無能力養
幫手推

自來狗係帶來好運既象徵

見到有巴打想養
希望幫狗狗搵到個家

好得意啊

推
係動物就救同領養啦
係街會遇到d 仆街

幫推
好可愛 希望搵到新主人

等我來
已聯絡主人

樓主我都聯絡左你喇
有無最新消息

已經接收左四隻流浪 四隻貓
棄養正人渣

呢隻狗睇落好聰明

好撚得意
幫推 屋企唔養得

自來9會帶旺主人，快手買兩注six mark

好得意
希望有好心既巴絲領養

隻狗仔都幾可愛呀，但我屋企人唔比養寵物

樓上成班都痴撚線

1. 樓主自知養唔到已經開POST問人 如果佢無良心真係一野就飛佢出街啦

2. D人係咁叫佢養, 迫佢養咁樣, 真係痴線

同樓主傾左一陣
好人黎
大家唔好話尻佢

好撚得意啊可惜住緊居屋

堆填區都會爆，車佢落公海算啦

幫推

希望有心巴打可以領養比個家佢啦

幫推 屋企已有兩隻狗

好可愛 始終都係覺得唐狗比起其他狗得意好多 個樣戇鳩鳩蠢蠢地咁
希望佢有戶好人家啦 樓主應該好心痛啦

咁你唔要左佢？事在人為嘛

好乖豬

逼人養某種品種 好心收皮啦
咁大愛唔見你溝件食唔落既豬扒做老婆？

利申 屋企隻貓係領養既唐貓

冇爬文，sorry lor

推到狗狗搵到好主人

係咪搵到巴打領養啦 樓主上黎update下？
連登有愛

推
唐狗真係好易養，又乖又聽話又易教又少病痛
利申: 2隻唐狗

Agger

樓主講到明:
1. 屋企唔可以養
2. 室友要送佢走

樓上班人係咁叫佢自己養返, 我就建議學好中文先上連登

迫樓主養 ？ 自己唔去養？ 正仆街

其實呢d大狗好可愛，做野果度見到有個人養左三隻，好多人驚佢地，但不知幾可愛又細膽，有次搭lift我拎起電話有隻驚到退後兩步

Push

樓主有無update?

果班人都多撚餘 無能力就無能力 咩撚野事在人為
講咁撚多野自己又唔養

輕輕一推，可惜老母驚狗同棟樓唔俾養狗，希望快d幫佢搵到個好主人

好想養但屋企有兩隻狗
驚相處唔到
希望快啲搵到個到佢好嘅主人